終於完了 勇武始終血氣有餘 但不得人心

行私刑 香港落在勇武手 仲得了？

舉槍 vs 臥底